揭妻子有外遇 越南漢怒切姦夫陽具再隨街扔

【東網專訊】越南北江省一名男子發現妻子紅杏出牆，更在酒店撞破兩人的姦情，一怒之下，把姦夫去勢。事後，他更把姦夫的陽具棄置在距離酒店200米外的地方。

29歲的雕塑家阮雲歡（Nguyen Van Huan，音譯）因懷疑妻子有外遇而跟蹤她，他於本周一在酒店撞破兩人的姦情。怒不可遏的阮雲歡把32歲姦夫的陽具切下，並把陽具棄置。直至姦夫親友哀求下，阮雲歡才透露棄置陽具的位置。

醫生其後成功替傷者駁回陽具，他表示，傷者目前情況穩定，但仍要待數日後，才能確定性功能否回復。事件發生後，阮雲歡已被警方拘留，將被控以蓄意傷人罪。